你見過最完美既人，係點？

今朝照鏡果陣見到
嚇一嚇
估唔到可以咁完美

點完美法

我這樣討厭 你完美如此

完美演繹柒頭兩隻字？

個塊唔係鏡
係玻璃 我見到對面條友都嚇親...
估唔到有D咁毒既人存在

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

不了
唔想自爆

又block一個支那仔

笑死

ching6⃣️6⃣️6⃣️😂🤣👍🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

出道時既鈴木心春